ACG貼圖區 (178）卡些牙打啦屍咕

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

第幾week？

🚬

11

焰b光b

lm

標題點解

Block左樓主 搵唔到post

卡些牙打拉屍咕，嘧多呢餓卡茄嚕

55

我老婆，請撤照

躝啦dllm

婆婆婆
女僕可以滾了

喊樣qq

婆爆

躝啦dllmch，你係唔撚係好撚好打呀

躝💢

you躝

老規矩

時間地點

點解我以前讀書無咁嘅女同學…

因為你讀男校

💤

小妹讀男女校…

會唔會有白色嘅樹汁射出？

嘔心……

好噁心囉

💦

扯左

💦💦💦

老友眼看手勿動

太遲了

佢已經變成我嘅形狀
🚬

唔怪得緊左…

再笑曉蛇J細就唔客氣

幫緊你喎

點幫緊我…

叫佢唔好歧視你。。。。

處就梗係緊啦……

點解你會知？唔通你...

殊…

米甸…

老婆

是日主題曲

==?

正…

❤👈

躝

躝啦dllm，你係咪好撚好打呀

唔想殺生……

廢話少講🚬

正

滾💢

老友你要哂咁多條女唔得㗎喎

🤫

妮雅同光b同焰b我要
其他你攞去

我淨係要光b…

你滾

光你媽

啲女比你溝哂啦…

時地

而家我屋企樓下

依d留比你

屌你老母

你睇真d圖二圖三，唔差㗎…

得圖三得…

ok，deal👌

deal你老味
你三條我一條女點諗都唔抵

仲有

一係彈光b一係彈妮雅嚟

彈你媽

沒有魔女之旅的month 3

ママ...

媽媽💢

你老幾…

食完女先上水

你又咩料？

我佢老公

佢話唔識你

你自己認左...

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

stop

no wash

你wash我先

Link or mum

蘿莉控好嘔心…
161668…

彼此彼此

🍔

🤔

肥到好核突…

我都係比較鐘意公廁連結嗰個多d

嗚呀…蘿莉控…

非

好人好姐點會揀個無波嘅版本

馬爻口吾至刂⋯⋯

想屌牙妹…

あさひbb正

想點

為女死 為女亡

不要暗戀
🚬

撫子好撚射精

射精💢

when where rule

now myhouse

食飯，不了

上嚟我度食…

返工，不了

屌真係好正

玩未

等出台服再算…

有左bb？==

睇住攻略玩

sor…

要睇劇情…

劇情WFC

好難會有台服

呢隻可以比你

要哂3個

老地方now

要瞓覺覺…

我不戰而勝🚬

要同佢地*瞓覺覺…

❤

躝啦

瘋狂做愛！

ゆるキャン△ S2 聖地巡禮 - 甲府．身延線

@曉蛇 聖巡未

睇咗，好撚提子🍇

型棍子

dark soul3嘅話佢排修女後面

修女除左好J之外無不死隊咁型…

見到就諗起高周目比佢一下秒…

ds講難應該係條黑龍🚬

血源條女都好正

瘋狂射精！

不過都係dark souls 2 條女最正…

我用水銀輕鬆磨死

人偶同瑪利亞我嘅，留烏鴉女比你

咁柒…

嬲撚到我去羅沙莉亞洗點，用奇蹟獵龍🚬

我人偶你瑪利亞…
明益你…

唔得

咁貪心去J月神啦

洗吾能洗貢能絕

u 5脾活路我sin==

🥳

淫人妻女笑呵呵

老師對不起了💢💕💦

?

左邊你右邊邊我
deal唔deal

我愛屋及烏

而家維園

on9
你嚟零碳天地唔好

揾中立場就你…

射精！

依個射精

你隻隻馬都射精==

他是人型自走炮

我寧缺勿濫

我只係射我所想射嘅精🚬

勁可愛

你細妹

僕が愛を信じても きっといなくなるんだろ
それならいらない 哀しすぎるから🚬

悲しくて 悲しくて
とてもやりきれない
この限りない むなしさの
救いは ないだろうか

🚬

滾

又==

打招呼又唔得，洗吾能洗貢能7惡

黑色短髮 + 絕對領域好撚射精

佢身上已經有我嘅精液🚬

乜咁啱嘅

咩泥 幾婆

作者原創…

好射精

超婆 你勁高質

奶腳奶肚腩仔

以我同你嘅交情，分對襪比你都ok嘅

隔住襪奶我都ok

塵世裡至愛沒法相依 就算活著亦無意義
人遠去破碎是她的心 靜悄地在滴著情淚🚬

你淨係奶對襪

超正

get唔到…

靜香幫手打J

-.-

like this answer?

ok…

💜

🍚🚿

轉咗髮型嘅妹妹
まかろに◎ (@lylyly7777) Tweeted:
なんであかりが髪型変えてるんだ…

頭身比例唔撚掂…

同聖誕之吻個青梅竹馬一樣

聖誕之吻條女肥啫…
呢條女塊面咁削但下身又咁肥唔撚掂…

臉形問題，圓d會好d

=.=又repost

正正正正正正正正正正正正正正正

dllmch ar，躝返去食🍚

最鍾意呢味

型

擁著你 當初溫馨再湧現

次次睇親都喊…

首歌好撚有feel 即刻想chur返支煙

天生孤單的我心暗淡
路上風霜哭笑再一彎
一天想 想到歸去但已晚🚬

🤛

我女人

🤛🤛🙏🙏

🤛🤛🙏

👊👊

🙏🙏

❤️

👍👍

🙌🙌👍👍

想一生看下去 還會等一天八十歲
看你髮端灰色的點綴 未來只有樂趣
🚬

香港人欠側田一個交代

❤️❤️

但都係個白毛射精d

英雄所見略同

哪吒💢💢💢

我要左

右交比我

冇問題

👆

📸️

💢

弟兄你咩事

讚頌主…？

好色情

我棒棒的長度

要不是拜登照顧你們
Lolicon早完蛋了

系
感謝拜登

三個都好射精💢💢💢

咪搞thx🙏🙏🙏

個弱智留比你，另外兩個比我ok？

你有咩資格同我傾數？

🥰🥰🥰

究竟紙片人d衫用咩棉去整

紙

飛釘…

請唔好用色情眼光

佢晚晚都好進取，我就嚟比佢揸乾

5

✌️